大學用Zoom上堂，technical野好煩

話說而家上堂用Zoom，但係電腦個Mon成日黑咗，隔幾秒至一個鐘不等先會著返，雖然聽到聲，但係都集中唔到精神上堂，想睇吓有冇其他人都係咁，check過螢幕解析度都已經係recommend嗰個，網上又搵唔到咩解決方法，真係唔想送部腦入廠(人地係咪都仲開工呢？)，唔知等幾耐先返到黎

換moon